中國船隻石垣島北方翻覆、7人海上漂流 日方派船救援

管轄日本沖繩縣的海上保安本部第11管區，於今日上午接獲線報，指出有一艘中國籍船隻在沖繩縣石垣島以北海域翻船，海上保安本部隨即派員前往搶救。

日本太善良

逼佢地承認釣魚台係日本既先俾上船

屌佢老味支拿又漏D油落海度

宣誓左先救

係中國人嘅就唔好上小日本嘅船

應該學支那拍條片公開認罪

是咪偷渡
有冇入到日本海域先